元朗區免費送贈單人床一張，自取

元朗富達廣場自取
只限22 23號晚上取
有意telegram
@lisimi

有無係上高打過飛機

無人要我扔了

成床精